黃大仙 一陣仲唔仲繼續上

街坊們 如何

街坊們

I am ready

收工就出泥

睇定啲先，反正佢哋聚我哋返屋企抖，佢哋散我哋又出嚟
不過應該係街坊裝隔空屌only

我都隨時得

E出口好撚多防暴

睇情況
啲狗散就落返去
未散出去幫其他區嘅手足

push

啲狗好似退返去宿舍到

小量防暴上左天橋

小心行事 勿求勝心切

黃大仙上左天橋 新光個邊個天橋

推

退哂 應該係宿舍附近

今次要叫: 香港警察跳樓自殺
佢地精神開始崩潰
放工冇槍係屋企，但係屋企跳樓容易啲

各位街坊如何

夜晚接收工

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

淩晨先去探親人

黃大仙街坊要上

班狗調哂去深水埗
大家明啦

黃大仙彩虹道個邊一架狗車都無
警署門口得返三十個防暴
宿舍內有十名
龍翔道已平靜

好多市民清理地上垃圾
唔講咁多啦 我都幫手清理先

龍翔道往觀塘方向未理通過

補補先 黃大仙宿舍外所有燈都收哂皮